大圍係主要幹道

利伸：本身住大圍，基本上地頭蟲。
大圍迴旋處係主要幹道，
大圍出黎一定係用迴旋處，
基本上出九龍就係靠果度。
獅子山隧道來回，顯徑來回，新翠果邊來回，部分通往沙田新城市道路，
乃至馬鞍山出黎都係用迴旋處！

大埔行完見到好多手足去大圍真心感動，
抱歉凈係得字冇圖，
而且果度四通八達，好多地方走。
本身住大圍既不妨一齊過黎。
游擊必勝！光復香港，時代革命。

@1832

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

封晒

恆峰下面有大量狗車